.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Status:

Состояние (`Status <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=308>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- обнаружение

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое живое существо

**Продолжительность**: 1 день

----------

Пока вы и цель находитесь на одном плане бытия и оба живы, вы остаетесь в курсе его нынешнего состояния.
Вы знаете в каком направлении и на каком расстоянии цель от вас, и любые состояния, воздействующие на него.

----------

**Усиление (4-й)**: Дистанция заклинания увеличивается до 30 футов, и вы можете выбрать целями вплоть до 10 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst